インストール方法

appとsoyshopのディレクトリをcommon,admin,soycmsと同じディレクトリに配置してください。

-admin
-app
-common
-soycms
-soyshop

のように配置したら、インストールは完了です。

/** リリース **/
2015-06-18
1.17.3
	〇修正
	- 管理画面の商品検索で何も条件に入れてない場合にforeachのnoticeエラーが表示されていた件を修正
	- マイページのトップページが開けない不具合を修正
	- マイページのレビュー一覧が開けない不具合を修正
	- 管理画面のサイト管理にあるトップページへのリンクでルート設定を反映する様にした
	- カテゴリのURLの設定で値が重複している時もエラー表示を行う様に修正
	- 管理画面のメールの送信で多言語化サイトプラグインをインストールしていないとMessageManagerが起動しない不具合を修正
	〇追加
	- カート01ページのカートの中の商品で親商品の名前、商品コードと画像を参照できるタグを追加(soy:id="item_***"をsoy:id="parent_***"に変更で使用できる)
	- CSVインポートに拡張処理を追加できる拡張ポイントを追加 soyshop.item.csv.expand
	- 商品オプションプラグインでオプション項目の表示順の変更ボタン
	-　商品オプションの設定のインポート・エクスポート
	- 商品情報のインポート時に指定した商品詳細のページIDが存在していなければ、IDが一番小さい詳細ページのページIDを入れる
	- 統計プラグインで言語毎の注文回数の集計を追加
	-　統計プラグインで端末毎の注文回数の集計を追加
	- テンプレートエディタに画面遷移をせずにテンプレートを修正するボタンを追加
2015-05-18
1.17.2
	〇修正
	- 管理画面の商品検索でページ送りが動作していない件を修正
	- 多言語サイトプラグインで各言語のプレフィックスを変更した際にリダイレクト設定が効かなくなる不具合を修正
	- uriが_homeのページの設定が変更できなかった件を修正
2015-04-20
1.17.1
	〇修正
	- クーポン自由設定プラグインでクーポンを使用した際にクーポン使用履歴に記録されない件を修正
	- 携帯自動振り分けプラグインでスマホからモバイルページを開く設定が動作しなかった不具合を修正
	- 多言語化プラグインでカテゴリのURIが全角文字の場合、リダイレクトループになる不具合を修正
	〇変更
	- jQueryのバージョンアップ(2.1.1→2.1.3)
	- jQuery UIのバージョンアップ(1.11.2→1.11.4)
	- Chart.jsのバージョンアップ(1.0.1β→1.0.2)
	- 携帯自動振り分けプラグインでURLの例を実際の設定に合わせて表示する様に変更
	- 多言語化プラグインでURLの例を実際の設定に合わせて表示する様に変更
	- ユーティリティのプラグインは表示順を変更できない様にした
	- 携帯自動振り分けプラグインか多言語プラグインをインストールしている時は、商品毎に設定したページIDでない詳細ページでも表示出来る様に変更
	〇追加
	- 多言語化プラグインでスマホ版でも多言語サイトを構築出来る様にした
	- クーポン自由設定プラグインでコードの文字数の下限と上限を設定できる様にした
	- 携帯自動振り分けプラグインで振り分け判定できる機種にFirefoxOSやタブレットを追加
	- ガラケーサイトの多言語化
	- カートに入れるリンク非表示プラグインで商品毎の設定のCSVインポート・エクスポートを追加
	- 携帯自動振り分けプラグインのページの自動生成
	- 多言語化プラグインのページの自動生成
	- 多言語化プラグインで中国語サイトのプレフィックスの設定を追加
	- 多言語化プラグインで使用しない言語サイトの設定を追加
	- アプリケーションページのフォームのファイルを管理画面で修正するエディタページを追加
2015-03-18
1.17.0
	〇修正
	- 商品一覧ページでカスタムフィールドで設定して出力される商品数のカウントで非公開商品のカウントを除く様に修正
	〇追加
	- プラグインの並べ替え
	- 多言語化プラグインで商品名とカテゴリ名のデータを持つようにした
	- 多言語化プラグインで注文後に送信されるメール、注文詳細から送信するメールの多言語化設定を行える様にした
	- 多言語化プラグインでカートページとマイページのタイトルフォーマットを設定できる様にした
	- 多言語化プラグインでシステムから出力されるメール文面の英語版を追加
2015-02-18
1.16.0
	〇修正
	- カスタムフィールドの一行テキスト、複数行テキスト、リッチテキスト、リンクで初期値の設定が反映されていなかった件を修正
	- カートに入れた直後で、商品の数を0にしたまま次へを選択すると、カートの処理が継続される不具合を修正
	- ログインしていない状態で購入経験があるメールアドレスで注文を続けた場合、ポイントが使用できる件を修正
	- カートでクーポンを入力後に確認画面に遷移し、戻り、再度クーポンを入力すると、前に入力したクーポンの情報が削除されていない不具合を修正
	- ソートボタン設置プラグインが検索ページで使えない不具合を修正
	- 結果通知受信後のメール送信で送信できない不具合を修正
	〇変更
	- マイページのレビューで承認していないレビューを拒否ではなく、承認待ちに変更
	- ポイント制設定プラグインからポイント付与部分の処理を切り出し(簡易ポイント付与プラグイン)
	- パンくずモジュールの表示改善のためにパンくずテーブルの商品IDとページIDでUNIQUE制約を設定
	- ポイント制設定プラグインの読み込み改善のためにポイントテーブルの顧客IDとポイントでUNIQUE制約を設定
	〇追加
	- 商品ブロックで商品登録日時のcms:id="create_date"を追加
	- 商品ブロックで商品情報の更新日時のcms:id="update_date"を追加
	- オーダーカスタムフィールドで初期値を追加
	- オーダーカスタムフィールドで必須設定を追加
	- ユーザーカスタムフィールドで初期値を追加
	- ユーザーカスタムフィールドで必須設定を追加
	- パンくずモジュールで商品に紐づく商品一覧ページの設定でCSVインポートエクスポートに対応
	- ポイント制設定プラグインの商品毎のポイント設定でCSVインポートエクスポートに対応
	- 顧客情報のCSVインポートエクスポートでポイントの変更に対応
	- 多言語化サイトプラグインで、SSLに対応したカートとマイページを表示できるようにした
	- カートページとマイページのフォーム箇所でshop:moduleを使用可能
	- ポイント使用後に合計金額からポイントを引いた値で付与するポイントの再計算の設定
	- ページャナビゲーションモジュールでソートや検索条件を保持する様にした
	- リンク切れページURL記録プラグイン
2015-02-02
1.15.2a
	〇修正
	- Google Analyticsの管理画面がWindows以外の環境で開かなかった件を修正
	- 管理画面の注文内容の変更、顧客情報の変更箇所の更新内容の変更
2015-01-19
1.15.2
	〇修正
	- 配送方法、支払方法の選択漏れのチェックが動作していなかった件を修正
	〇追加
	- テンプレート編集画面で使用できるCMSタグの表示設定
2014-12-18
1.15.1
	〇修正
	- ログインIDが登録されている顧客を削除後、他の顧客で同じログインIDが登録できない不具合を修正
	- 管理画面での顧客登録の際、登録エラーで元の画面に戻った時、他の項目の値が消える不具合を修正
	- 多言語サイトプラグインでトップページURLの末尾に/があり、GETの値もある場合でリダイレクトループになる不具合を修正
	- 商品情報のCSVインポートがエラーで処理が止まる不具合を修正
	- インポート後に商品一覧を表示すると価格が表示されない不具合を修正
	〇変更
	- ページ一覧で携帯自動振り分けプラグインや多言語化サイトプラグインを考慮して一覧のテーブルを表示する様に変更
	- テンプレート一覧で、タイプごとにまとめて表示する様に変更
	- SOY CMSのSOY Shopログインチェックプラグインのログアウト後のリダイレクト設定を統合
	- jQuery UIのバージョンアップ(1.10.4→1.11.2)
	〇追加
	- 統計プラグインに商品毎の注文個数分布を追加
	- 管理画面の顧客登録でログインIDを登録できるようにした
	- 多言語サイトプラグインでカートIDとマイページIDの設定を追加
	- 注文の内訳の編集で商品名で商品をも追加できるようにした
2014-11-18
1.15.0
	〇変更
	- サイトの初期化時のモジュールの初期化で自動でインストールされるプラグイン一覧ファイルを追加
	〇追加
	- マイページでログインIDでログイン機能
	- メールアドレスでログインを不許可にする設定
	- 商品情報のCSVインポートとエクスポートで商品オプションの情報を扱える様にした
	- 多言語サイトプラグイン(β版)
2014-10-20
1.14.4
	〇修正
	- 統計プラグインの月次売上で表示されていない時期の集計も行われていて、グラフの端が伸びていた件を修正
	- 統計プラグインの購入者別の注文回数分布でSQLiteのバージョンが3.1系統でもグラフが表示されるように修正
	- 管理画面の商品検索の結果で一括チェックが動作していなかった件を修正
	〇追加
	- 統計プラグインで月次リピート率集計を追加
	- Google Analyticsプラグインでタグを挿入するページを設定できるようにした
	- ソーシャルボタン設置プラグインでfb_rootの挿入するページを設定できるようにした
2014-09-18
1.14.3
	〇修正
	- 同梱テンプレートの特定商取引法に基づく表記のデザイン修正
	- オーダーカスタムフィールドで最新の注文IDを取得する時、仮注文だった場合は除く様に修正
	- オーダーカスタムフィールド(日付)で最新の注文IDを取得する時、仮注文だった場合は除く様に修正
	- 印刷用納品書プラグインでsoy:id="order_time"が出力されない件を修正
	〇追加
	- カートとマイページのユーザ情報のフォームでフォームの表示と必須項目の選択を行えるようにした
	- 統計プラグイン
2014-08-18
1.14.2
	〇修正
	- 印刷用納品書作成プラグインの代金合計で商品小計が表示されていた不具合を修正
	〇追加
	- SOY Mail連携プラグイン(SOY App連携)
	〇変更
	- elFinderをSOY CMS側から呼び出すようにした
	- SOY Mail連携プラグイン(注文詳細)をSOY Mailデータベース登録プラグインに変更
2014-07-18
1.14.1
	〇修正
	-　カスタムフィールドの「項目を商品の並べ替えに使用する」をチェックして更新しても、チェックが反映されなかった件を修正
	- 複数のカスタムフィールドで項目を商品の並べ替えに使用するを設定すると、商品情報が変更できなくなる件を修正
	〇追加
	- 自動出力されるカート用のテンプレートに「テンプレートの記述がありません」の文字列を追加
	- 自動出力されるマイページ用のテンプレートに「テンプレートの記述がありません」の文字列を追加
	- 確認メール後日送信プラグイン
	- カスタムフィールドで画像とリンクのカスタムフィールドでcms:id="***_text"を追加
	- カテゴリカスタムフィールドで画像とリンクのカスタムフィールドでcms:id="***_text"を追加
	〇変更
	- elFinderのバージョンアップ(2.0RC1→2.1)
2014-06-18
1.14.0
	〇修正
	- 商品オプションプラグインのセレクトボックスでnameの指定に誤りがあり、処理が行われない件を修正
	- スマホやモバイル向けのカートが表示されない件を修正
	〇追加
	- cms:id="item_normal_price_visible"を追加
	- cms:id="item_sale_price_visible"を追加
	- cms:id="item_list_price_visible"を追加
	- カテゴリの非公開
	- 管理画面でカートID、マイページIDを設定する際、対になるテンプレートファイルが存在していない場合はテンプレートファイルを作成する
	- ページ設定でuriの末尾に/があった場合は/を削除して登録する
	- 商品詳細表示プラグインでも関連商品を取得できるようにした
	- 商品詳細表示プラグインでナビゲーションページとフリーページのタイトルフォーマットで%ITEM_NAME%を使えるようにした
	- カテゴリカスタムフィールド商品一覧モジュール
2014-05-19
1.13.9
	〇修正
	- ユーザーエージェントがカートに表示されていた件を修正
	- 印刷用納品書作成プラグインで表示されなかった件を修正
	- 商品一覧ページで表示するカテゴリを選択していない場合は商品一覧と商品件数を取得しないようにした
	〇追加
	- 商品毎にお気に入り登録した顧客一覧を表示
	- ポイント有効期間間近通知メール
	- 管理画面の注文の追加で動作するダミー配送モジュールとダミー支払モジュール
	- 404 Not Foundページの追加(ページのURLを_404_not_foundにして追加する)
	- 非公開商品のプレビュー
	- パンくずモジュールでパンくずに子商品を表示するか選択できるようにした
	- カートに入れるリンク非表示プラグインでカートに入れるリンクの直打ち拒否設定を追加
	- 購入済み商品チェックプラグイン
	- お客様の声プラグインの設定に<!-- cms:id="is_voice_list" -->を追加
	〇変更
	- jQueryのバージョンアップ(2.1.0→2.1.1)
	- 管理画面の商品検索で公開条件がAND検索だったのでOR検索へ変更
2014-04-23
1.13.8
	〇修正
	- パーツモジュール作成直後に標準のスクリプトが表示されない件を修正
	- お客様の声プラグインをインストールすると公開側ページが表示されなくなる件を修正
	- 入荷通知プラグインの管理画面に記載されているcms:idの誤りを修正
	〇追加
	- 入荷通知プラグインで入荷通知登録の際に管理側に通知メールを送信するようにした
2014-04-21
1.13.7
	〇修正
	- 最低購入金額の設定が取得できなくて動作しなかった件を修正
	- cms:id="is_stock"で囲った箇所がどの条件でも非表示にしていた件を修正
	- MySQL版の消費税別表示モジュールで開始日の設定ができない件を修正
	〇追加
	- 会員制カートプラグイン
	- 在庫数値引きプラグイン
	- 自動売上ランキングプラグイン
	- 入荷通知プラグイン
	- 注文完了時にユーザーエージェントを保存するようにした
	- 無料配送モジュールに送料無料までの金額を通知する機能を追加した
	- cms:ignore
	〇変更
	- 関連商品プラグインで商品毎に関連商品を登録する際、フォームに商品コードを入力する形式からセレクトボックスで選択に変更
	- 各商品ごとにポイント付与率を設定できるようにした
2014-04-01
1.13.6
	〇修正
	- 管理画面に残っていた税込の表示を削除
	- カスタムフィールドのリッチテキストでtinyMCEが表示されなかった件を修正
	- カテゴリカスタムフィールドのリッチテキストでtinyMCEが表示されなかった件を修正
	〇追加
	- ログインフォームを表示するパーツモジュールを追加
	- 管理画面からページごとのカスタムスクリプトを編集できるようにした
	- SOY Gallery表示用のモジュールでソート番号のcms:id="sort"を追加
2014-03-18
1.13.5
	〇修正
	- ユーザカスタム項目の追加ページのsoy:idの表示の修正
	- 簡易ポイント支払いプラグインの出力時のHTMLの記述ミスを修正
	- お客様の声プラグイン(カテゴリ)をインストールした状態で商品詳細ページを開くと表示されない件を修正
	- 加算オプションプラグインで、全角スペースによる処理の停止でページが表示されない件を修正
	- ファイルマネージャでファイルの情報のポップアップの位置とウィンドウのサイズの調整
	〇追加
	- 印刷用納品書作成プラグインで納品書に振込先を表示できるようにした
	- 印刷用納品書作成プラグインで納品書に一言メッセージを載せられるようにした
	- SOY Gallery表示用のモジュールを追加(shop:module="common.soygallery_display")
	- カスタムフィールドで商品情報の編集画面で各フォームに説明文を表示できる様にした
	- カテゴリカスタムフィールドでカテゴリ情報の編集画面で各フォームに説明文を表示できる様にした
	- SOY Shopの管理画面でログインしているユーザー情報の変更を行えるようにした
	〇変更
	- 印刷用納品書作成プラグインで複数のテンプレートからデザインを選べるようにした
	- jQuery Mobileのバージョンアップ(1.1.0→1.4.2)
1.13.4
2014-02-18
	〇修正
	- elfinderでファイルのアップロード、他操作ができない件を修正
	- ユーザーカスタムフィールドの複数行テキストでsoy:id="***_text"タグが使えなかった件を修正
	- 商品オプションプラグインで注文後にオプションを削除すると納品書出力でエラーになる件を修正
	〇追加
	- カスタムフィールドのタイプにリンクを追加
	- カテゴリカスタムフィールドのタイプにリンクを追加
	- 商品オプションプラグインでオプションのタイプを選択できるようにした
	- メールビルダープラグイン
	- 注文のCSVエクスポートや書類作成の実行開始時にログインチェックを追加した
	〇変更
	- jQueryのバージョンアップ(2.0.3→2.1.0)
	- jQuery UIのバージョンアップ(1.10.3→1.10.4)
	- カスタムフィールドで指定の属性に出力でhrefを選んだ後、aタグにcms:idを追加、記事の指定のフィールドの値が空の時にaタグ自体を出力しないようにした
	- カテゴリカスタムフィールドで指定の属性に出力でhrefを選んだ後、aタグにcms:idを追加、記事の指定のフィールドの値が空の時にaタグ自体を出力しないようにした
	- 営業日カレンダーをアンインストールした時にcms:idで囲った箇所を非表示にするようにした
2014-01-20
1.13.3
	〇修正
	- SOY ShopでMySQL版のSOY Appを使用できない件を修正
	- 外税対応にした上でカテゴリ詳細の編集を行えなかった件を修正
	- SOY Mailのサイト側にデータベースを作る設定で、SOY Mailのリンク表示でSOY Inquiryの設定を見ていた件を修正
	- 購入特典ダウンロードプラグインがUbuntuの環境で管理画面が表示されなかった件を修正
	- まとめ買い割引プラグインで割引率の設定で注文内容確認画面を開いた時0円割引となっていた件を修正
	〇追加
	- リンク式ページャ、最初のページと最後のページのリンクを追加
2013-12-18
1.13.2
	〇追加
	- カートのカスタマイズ用にCart01PageとCart02Pageで<form soy:id="custom_order_form">タグを追加
	- オーダーカスタムフィールドの管理画面に値の修正フォームを追加
	- オーダーカスタムフィールド(日付)の管理画面に値の修正フォームを追加
	- 各プラグインの詳細画面に紹介記事へのリンクを表示するようにした
	- まとめ買い割引プラグイン
	- 購入特典ダウンロードプラグイン
	- ソートボタン設置プラグイン
	〇変更
	- 新しい商品をカートに入れた際の登録されているモジュールのリセットで、金額表示に関係ないものはリセットしないように変更
2013-11-18
1.13.1
	〇修正
	- PHPの非推奨でエラーが発生していたスクリプトの修正
	- 入力内容確認プラグインが動作していなかった件を修正
	- メールのSMTP設定ができなくなっていた件を修正
	〇追加
	- 税表示設定(β版)
	- 消費税別表示モジュール(β版)
	- 検索ページにソート機能を追加
	- 購入手続きの進み具合の保持期間設定
	〇変更
	- ファイルマネージャをelfinderに変更
2013-10-28
1.13.0a
	〇修正
	- SOYShop_UserCustomfieldListが重複して読み込まれる件を修正
2013-10-21
1.13.0
	〇修正
	- ブログ記事表示プラグインでCMS側にサイトが存在していない時に公開側が表示されない件を修正
	- 管理画面 最上部の公開サイトリンク、リンク先修正。管理画面と公開側のドメインが別だった場合に対応。
	- カート/マイページで、ユーザ登録/編集時のチェック内容を同一に修正
	- SOY CMSのTinyMCEに対応していなかったので、SOY Shopでも新しいバージョンのTinyMCEを使用できるようにした
	- 商品一覧ページで使用するモジュールが何もインストールされていない状態で商品一覧ページ設定を開くと、Noticeエラーが表示される件を修正
	- 商品一覧ページのカテゴリ設定で、設定したカテゴリのIDしか表示されなかった件を修正
	- 商品詳細ページでカテゴリを変更してもカテゴリー名が変更されなかった件を修正
	〇変更
	- カート/マイページで、ユーザカスタムフィールドの項目を、個別に呼び出し可能に。要、soy:idの記述方法
	- 在庫無視モードにした場合、商品一覧の在庫数を表示しないように変更
	- カートで配送や支払モジュールの選択を行った後に新しい商品をカートに放り込んだ際に選択したモジュールをクリアするようにした
	- サイト作成ページのjQuery対応
	- 管理画面と公開側のサンプルHTMLのjQueryとjQuery Mobileのバージョンを最新版にした(jQuery 2.0.3 jQuery Mobile 1.3.2)
2013-09-18
1.12.0
	〇修正
	- 全商品表示プラグインで削除された商品もカウントされる件を修正
	- 商品ブロックでカテゴリーのみ設定していた場合に商品一覧が表示されなかった件を修正
	〇追加
	- SOY Mail連携の送信エラーログに対応
	- ブログ記事表示プラグイン
	- セール中商品表示モジュール
	- SOY Appのサイト側にデータベースを持つ設定をSOY Shopのサイトでも使用できるようにした
	- ソーシャルボタンプラグインにGoogle+のプラス1ボタンを追加
2013-08-26
1.11.6a
	〇修正
	- 管理画面の顧客情報詳細でアカウントの値を入力していない場合に情報の修正が出来ない件を修正
	- 商品一覧ページで初期カテゴリの設定を行わなかった場合、ソーシャルボタンプラグインが動かないことでページが表示されない件を修正
2013-08-16
1.11.6
	〇追加
	- 「最近表示した商品プラグイン」を追加
	〇変更
	- 新着商品、おすすめ商品、関連商品を表示するための記述でcms:id="～_list"となっていたのをblock:id="～_list"に変更した（これまで通りcms:id="～_list"でも可）
2013-07-18
1.11.5
	○追加
	- クーポン自由設定プラグインの使用ログCSVで、日付を指定してログを取得できるようにした
	- 管理画面の新着にクーポンの使用履歴を表示するようにした
	○修正
	- SOY Shop外のページからマイページにログインした際に、SOY Shop内でログイン情報が取得できないことがある件を修正
	- プロフィールのURLの表示が常にSOY ShopのURLになっていた件を修正
	- 管理画面トップで、商品詳細へのリンクが切れていた件を修正
2013-06-18
1.11.4
	○修正
	- クーポン自由設定プラグインで、使用ログを出力する際、キャンセル分の注文を出力しないように修正
	- クーポン自由設定プラグインで、クーポンのCSVを出力の際、削除されたクーポンを出力しないように修正
	- カートとマイページのお客様情報のページで性別の男性が選べない不具合を修正
	- 一覧ページで「カスタムフィールドで商品を選択」を選択後、詳細設定せずにページを表示した場合、公開側画面が表示されない件を修正
2013-05-20
1.11.3
	○追加
	- SOY Inquiry連携プラグイン(SOY Inquiry1.0.6以降と連携します)
	- クーポン自由設定プラグインの使用履歴で購入価格とクーポン適用時の支払い価格を追加した
	- クーポン自由設定プラグインの使用履歴でキャンセルのあった注文のログを出力しないようにした
	○変更
	- スマホカートのデザインの一新
	- スマホマイページのデザインの一新
	- bryonカートのフォームをHTML5の仕様に変更
	- クーポンプラグインの使用回数を、クーポン自体の回数ではなく、お客様ごとの回数に変更
	○修正
	- ログアウト周りのエラーチェックで、エラーの値を持つ配列のインデックスを確認した後、エラーを表示するようにした
2013-04-18
1.11.2
	○追加
	- ソーシャルボタン設置プラグインにog:locateメタタグを追加
	- Twitter Product Cardsプラグインを追加
	○変更
	- ソーシャルボタン設置プラグインで詳細ページでは商品画像のサムネイルを優先的に表示するようにした
	- ソーシャルボタン設置プラグインのFacebookいいねボタンをiframe出力からdiv出力に変更
	○修正
	- パンくずナビゲーションの管理画面に記載されているマニュアルを一部修正
	- マイページの注文一覧で、注文時刻が正常に表示されていなかった件を修正
	- Googleショッピング用フィードモジュールで、商品情報の編集を一度も行っていないとき、商品説明の変数がないというエラーが発生していた件を修正
2013-03-18
1.11.1
	○追加
	- クーポン自由設定プラグインに割引率の設定と、各クーポンの利用金額設定を追加
	○修正
	- カスタム支払いモジュールで作られるメール文面に<br>タグが挿入されてしまう誤動作を修正
	- IEのhttpsで郵便番号検索が動作しなかった件を修正
	○変更
	- スマホカートの郵便番号検索をJavaScript化した。(jQueryが入っていないと動作しない)
2013-02-18
1.11.0
	○追加
	- マイページのタイトルフォーマットで#USERNAME#と#NICKNAME#の置換文字列が使用できるようにした
	- レビューしたユーザのプロフィールを表示できるようにした
	- マイページの注文履歴とレビューの投稿履歴にある商品名に商品詳細ページへのリンクを出力するようにした
	- 管理画面注文詳細にダウンロード詳細を表示するようにした
	- マイページにポイント履歴を表示するようにした
	- 管理画面にポイント履歴を表示するようにした
	- マイページのレビュー一覧にページャを設置した
	○修正
	- 管理画面でレビューのタイトルを変更できない不具合を修正
	- マイページでレビューを更新できない不具合を修正
	- レビューのなりすまし投稿の脆弱性を修正
	- マイページの会員登録で郵便番号が入力されていない時のエラーメッセーが表示されなかった件を修正
	- 退会後のトップページへのリンク先がマイページトップになっており、ログインエラーになる件を修正
	- カテゴリーカスタムフィールドで画像を選択した後に更新すると値は保存されているが表示されないバグを修正
	- 自動ログインがショップのサイト全体でも有効になるよう修正
	○変更
	- マイページのパスワードの変更を登録変更から分けた(テンプレートの修正方法の告知)
	- マイページの個人情報ページで、確認画面のURLを直打ちした時に入力フォームに戻す仕様に変更
	- カートとマイページの郵便番号検索をJavaScript化した。(jQueryが入っていないと動作しない)
2013-01-22
1.10.1a
	○修正
	- マイページのメール履歴で他のお客様宛てのメールが閲覧出来る誤動作を修正
2013-01-18
1.10.1
	○修正
	- 検索ページのモジュール選択で設定を変更できないバグを修正した
	- 注文詳細変更時に送付先のフリガナが消えるバグを修正した
2012-12-18
1.10.0
	○追加
	- バージョンアップ時のバッチファイルの自動実行
	- カテゴリカスタムフィールドの画像でalt属性の値を設定できる様にした
	- epub、mp3とpdfファイルのダウンロード販売
	○変更
	- ダウンロードページを閉鎖し、購入履歴詳細からファイルのダウンロードを行える様に変更した
	○修正
	- MySQL版で、無期限のダウンロード販売が行えない件を修正した
2012-11-19
1.9.0
	○追加
	- メールログを取るようにした(アップデートバッチファイルを当てる必要あり)
2012-10-18
1.8.0
	○追加
	- 自動送信されるメールの送信設定を追加した
	- サイトをMySQLで作成するときにポート番号を指定できるようにした
	- 注文状態と支払状態の一括変更
	- 入力内容確認プラグイン
	- SOY MailでSOY Shopの顧客名簿を使用出来る様にした
	○変更
	- Google Analyticsプラグインで注文完了画面表示時、非同期型eコマーストラッキングタグを挿入する様にした
	○修正
	- Google Analyticsプラグインでカート表示時に現在のページをpageTrackerで通知するコードに誤りがあったため修正
	- MySQL版で顧客の登録の際、都道府県の選択をせずに登録できない件を修正
	- CartID:bryonの郵便番号検索後のフォーカス移動が行われない件を修正
2012-9-18
1.7.6
	○追加
	- jQuery Mobileでスマホカートを作成した
	○修正
	- 管理画面で削除した子商品が表示され続けているバグを修正
	変更
	- SOY Shop管理画面ログイン直後にナビ下までスライドしないようにした
	- jQueryのバージョンアップ(1.6.1→1.8.1)
2012-8-20
1.7.5
	○修正
	- auでのセッション周りの動作の改善
	- 管理画面の商品検索が動作しなかったバグを修正
	- マイページの顧客情報でメールアドレスが変更できなかったバグを修正
	- ダウンロード販売で、マイページの一覧画面で他のユーザの購入履歴が表示されるバグを修正
	- ダウンロード販売で、購入していない商品のダウンロードページが表示される件を修正
	- canonicalURL作成時、rawurlencodeを二度行っていたバグを修正
	- 削除した商品が管理画面のサイドメニューに表示されていたバグを修正
	○変更
	- メール送信時、文章の始まりが改行の場合は改行を外すようにした
2012-7-18
1.7.4
	○修正
	- カートの確認画面で入力した携帯番号が表示されなかったバグを修正
2012-6-18
1.7.3
	○修正
	- PHP5.3以上で一覧ページのカテゴリ指定の設定が行えないバグを修正
	- モバイルのマイページで他のユーザーの注文が表示されていたバグを修正
	- カートとマイページでGoogle Analyticsが動作しなかった件を修正(1.7.2以降のバグ)
	○追加
	- 商品詳細カテゴリ情報追加プラグイン
	- ページャナビゲーションモジュールにhasNextとhasPrevを追加
	- ページャナビゲーションモジュールで商品一覧ページでトータルの商品数とそのページの商品の数え始めと数え終わりを表示するようにした
	- 無料配送モジュール(数量指定)
	- bodyタグに属性が存在しても、Google Analyticsが動作するようにした
2012-5-18
1.7.2
	○修正
	- 詳細画面で注文数の演算のSQLに誤りがあって、注文数の計算されなかったバグを修正
	- 親子関係を設定したカテゴリを削除したあと、商品のCSVエクスポートを行おうとするとエラーが発生する件を修正
	- カスタムフィールドの複数行テキストでHTMLが使用できなくなった件を修正
	- カテゴリカスタムフィールドの複数行テキストでHTMLが使用できなくなった件を修正
	- カートの設定でスマホ用のカートIDが変更できない件を修正
	- ページの登録数が0の場合、ページを追加のページが開けなかったバグを修正
	- 無料配送モジュールでカートの注文確認画面から戻った時に、選んだ値がリセットされなかった件を修正
	- 無料配送モジュールで設定した文言が確認画面で反映されなかった件を修正
	○変更
	- アルバム機能で、アルバム編集時と画像のアップロード時にログインしているユーザとアルバムを登録したユーザが同じかどうかを調べてから実行するようにした
	○追加
	- 標準配送モジュールで配達時間帯を使用するか設定できるようにした
	- 管理画面で注文を登録できるようにした
2012-4-18
1.7.1
	○修正
	- カスタムフィールドの複数行エリアで、入力した値に改行があった場合でも、公開側で改行されていないバグを修正
	- カテゴリカスタムフィールドの複数行エリアで、入力した値に改行があった場合でも、公開側で改行されていないバグを修正
	- 新着表示プラグインのHTML記述説明の誤りを修正(item_small_link → item_small_image)
	- canonicalタグ出力時に商品やカテゴリのエイリアスがエンコードされていない件を修正
	- 管理画面トップの最近更新された商品一覧に削除された商品が表示されていた件を修正
	- パンくずナビゲーションモジュールでアプリケーションページの場合、get_class()関数に入れる値がnullでエラーが発生したいた件を修正
	○追加
	- カスタムフィールドの画像を追加した際、<a>タグでも使用できるようにcms:id="***_link"を追加
	- カテゴリカスタムフィールドの画像を追加した際、<a>タグでも使用できるようにcms:id="***_link"を追加
	- ソーシャルボタン設置プラグインにmixiチェックを追加
2012-3-26
1.7.0a
	○修正
	- 商品一覧ページで、削除した商品も表示されるバグを修正
2012-3-19
1.7.0
	〇追加
	- マイページのパスワード入力周りで、半角英数字以外の文字列を入力でエラーにする
	- 携帯自動振り分けプラグインでiPadの表示設定を行えるようにした
	〇修正
	- 標準配送モジュールの送料無料設定で、商品合計＋代引き手数料が送料無料設定の金額を超えると無料になるバグを修正
	- クロネコヤマトのB2用CSVエクスポートで、B2にインポートできなかったバグを修正
	〇変更
	- 商品の削除の際、データを削除するのではなく、削除フラグで対応(要バッチファイル)
	
2012-2-25
1.6.9a
	〇追加
	- マイページでお客様情報のメールアドレスを変える時、入力内容に変更があった場合、メールアドレスの重複チェックを行うようにした
	- ソーシャルボタン設置プラグインにモバイル用のツイートボタンのcms:idを追加
	- SOY Messageベータ版に対応
	〇修正
	- 退会したユーザのメールアドレス(末尾に_delete_0がついているもの)でログインしようとした時にはじくように修正
	〇変更
	- マイページ内のリンクを/から始まる絶対パスに変更

2012-2-14
1.6.9
	〇修正
	- 納品書プラグインで商品合計が0円だった件を表示できるようにした
	- マイページのURIを変更しても、トップへ戻るリンクのパスが変更されなかったバグを修正
	- ログイン中に会員登録ページを開いたら、購入履歴ではなく、管理画面で設定したマイページトップに飛ばす様修正
	- 携帯自動振り分けプラグインでURLにGETの値があった場合、GETの値が引き継がれなかったバグを修正
	〇変更
	- マイページの退会で完了画面が表示された時にはログアウトしているように変更
2012-1-16
1.6.8
	〇修正
	- パーツモジュールの新規作成で作成エラーの際、var_dumpが残っていたものを削除
    - 加算オプションで先に加算した商品をカートに入れた後、同じ商品で加算していないものをカートに入れた時、同じ商品と認識されたバグを修正
    - マイページロジックでログイン時にセッションに入れる際、オブジェクトをシリアライズするようにした
	〇追加
	- 注文時、詳細情報に請求書先住所も保存するようにした(バッチファイルupgrade.1.6.8.phpを当てる必要あり)
	〇変更
	- 仮登録から本登録への期限が24時間以内から翌日の23:59までに変更(メールの文面は変更していない)

2011-12-14
1.6.7
	〇修正
	- 管理画面の顧客詳細を開いた時に画像がないというエラーを修正
	〇追加
	- 顧客情報のCSVインポートとエクスポートでユーザカスタムフィールドの値を反映
    - 商品詳細説明追加プラグイン
    - お客様の声(カテゴリ)プラグイン
    - スマートフォン用のカートとマイページ
	〇変更
	- ユーザの詳細検索のinputフォーム全般で完全一致ではなく。部分一致で検索するようにした
    - 注文検索で、商品コードを完全一致ではなく部分一致で検索するようにした
    - 商品一覧ページでカスタムフィールドの設定を行って公開側で表示した時、canonicalタグでエラーが発生していたのを修正

2011-11-18
1.6.6
	〇修正
	- サイトマップXMLプラグインで非公開商品も表示されていたバグを修正
	〇追加
	- 自由設定クーポンプラグイン
	- ユーザカスタムフィールドプラグイン
	- 在庫数変更履歴プラグイン
	- 商品の公開期限設定
	- スマートフォンのリダイレクトプラグイン（マイページとカートは次期に実装）
	- ポイント使用時、メールで使用したポイントと追加されたポイントの表示
	- マイページで退会機能
	- ログイン時に表示されるエリアにユーザの現在の取得ポイントを表示する(cms:id="point")
	- マイページからプロフィール画像のアップロード(ユーザ情報の編集時のみ)
	- マイページにアルバム機能
	〇変更
	- 管理画面の注文検索で日付フォームに表示されるカレンダーで3年先まで指定できるようにした
	- 顧客のデータベース設計(nickname,url,image_pathの追加:バッチファイルあり)
	
2011-10-18
1.6.5
	〇追加
	- オーダーカスタムフィールドのradioのその他の項目でundefined indexのエラーが発生していたバグを修正
	- e飛伝CSVプラグインで注文詳細からの一件のみにエクスポートの場合、1行目にラベルが表示されていたので、その行を削除して出力するようにした
	- 注文数で仮登録の分もカウントされていたので、仮登録の商品はカウントしないようにした
	- 管理画面の受注検索で県名の検索が正しく結果を返せていないバグを修正
    〇修正
	- 管理権限で商品の公開設定と受注管理のみの管理制限者を追加
	- 加算オプションプラグインβ(バッチファイルupgrade.1.6.5.phpを当てる必要あり)
	- ポイント制設定プラグインβ
	- 簡易ポイント支払プラグインβ
2011-9-16
1.6.4
	〇修正
	- カートのクレジット決済への遷移画面の画像のパスを修正
	- 注文情報の取得で商品リストが正常に取得できないバグを修正
	- マイページでマイページトップに戻るボタンのリンク先がエラーになるバグを修正
	- オーダーカスタムフィールドで注文確定時にエラーになるバグを修正
	〇追加
	- 管理画面の受注管理の検索にフリガナと顧客住所(県)を追加
    - 公開側ページのcomplexページ、listページとdetialページbodyタグにSEO対策として、id="****"を追加

2011-8-24
1.6.4a
	〇修正
	- カテゴリーページのcanonical取得時、エラーが発生した件を修正

2011-8-18
1.6.3a
	〇修正
	- カテゴリページのcanonical取得時、エイリアスに/が入っているとエラーが発生するバグを修正
	〇変更
	- 商品ブロックで表示件数を設定していない場合、全件表示から1～10件に変更

2011-8-16
1.6.3
	〇追加
	- 管理画面注文詳細のお届け先で法人の入力がある場合は表示するようにした
	- ソーシャルボタン設置プラグイン
	- 管理画面の顧客詳細に法人名(勤務先など)を追加
	〇修正
	- 仮登録の注文でコンビニ決済等で支払確認があった場合は仮登録を新規受付にするようにした

2011-7-20
1.6.2
	〇追加
	- ファイルマネージャ機能(ファイル管理)
	- cssファイルとtxtファイルの編集エディタ
	- ページごとにkeywordsとdescriptionの置換文字列を追加した
	- B2用CSVエクスポート(ヤマト運輸)
	- e飛伝用CSVエクスポート(佐川急便)
	- ゆうパックプリント用CSVエクスポート(日本郵便)
	- 管理画面注文検索で仮登録の注文を検索できるようにした
	- カスタム検索プラグインβ
	- スタム支払モジュール
	〇修正
	- 管理画面のその他のメールを送信した時、注文状態が新規受付になるバグを状態が変化しないように修正
	- カスタムフィールドのリッチテキストとファイルを使用できるようにした
	- カテゴリカスタムフィールドのリッチテキストを使用できるようにした
	- 注文確定時に送信されるメールで添付ファイル削除の動作がありエラーが発生していた箇所を修正
	- マイページ購入履歴詳細で○○さんの購入履歴にユーザ名が表示されない件を修正
	- カレンダープラグインの管理画面にある記述法を1.6.0以降対応に変更
	- 商品情報の編集画面でアップロードしたサムネイルのリンク判定が広かった件を修正
	- 商品オプションでオプション項目が同じで別商品だった場合にカートに入れた場合、同じ商品として扱われるバグを修正
	〇変更
	- App操作者にはSOY Shopのショップ作成や他の管理者の権限情報などを見ることができないようにした。
	- App操作者が１つのショップの権限のみで他のサイトや他のAppの権限がないときには、ログイン直後にショップ管理の画面に遷移するようにした。
	- 管理画面注文一覧で検索条件がない場合はキャンセルの商品を表示しないようにした
	- Google Analyticsプラグインをインストールしている時カートの各ページごとにpageTrackerを表示するようにした
	- 管理画面からユーザを削除する時、データベースからユーザを削除ではなく、ダミーデータ対応で更新に変更

2011-6-20
1.6.1
	〇追加
	- 最低購入金額設定プラグインに設定金額と差額の置換文字列を追加した。
	- 管理者向けメールとユーザー向けメールに追加の送信先メールアドレスを設定できるようにした。
	- 管理画面で顧客のメールアドレスとパスワードを変更できるようにした。
	- 管理者向けの支払い通知メールの文面を編集できるようにした。
	- 子商品のソートに商品のIDでのソートを追加追加した。
	〇修正
	- Google Chromeで納品書が改頁されないバグを修正した。
	- SSL設定時にマイページでユーザ登録できないバグを修正した。
	- 営業日カレンダープラグインのバグを修正した。（http://www.soycms.org/viewtopic.php?f=20&t=921）
	- 新しいカードで宛先の住所検索を押したとき、宛先に入力した値が保存されないバグを修正した。
	- マイページID:bryonのダウンロードページを新しいテンプレートにした。
	- マイページの購入履歴一覧で商品コードが表示されていなかったバグを修正した。
	- カートで宛先入力時に一つの項目でも入力ミスがあった場合、宛先の情報がすべて消えるバグを修正した。

2011-06-06
1.6.0
	※バッチファイル
	〇追加仕様
	- ダウンロード販売補助プラグインの操作説明を追加した
	- 検索結果ページの<title>に検索ワードを挿入できるようにした
	- 商品詳細のページャで前の商品、次の商品の商品名を表示できるようにした
	- canonicalタグの追加
	- マイページの商品履歴一覧にページャを追加
	- カートに入っている商品の合計数を表示できるようにした
	- カスタムフィールドで<!-- cms:id="フィールドID_visible" -->を使用できるようにした
	- フリーページでSOY Appを使用可能にした
	- その他のメール設定
	- 子商品のソート設定
	- 標準配送モジュールに無料配送設定を追加
	- Google Analitycsプラグインでトラッキングコードを</head>前に追加できるようにした
	- 子商品購入時に親商品の在庫数も減らす設定を追加
	- 商品情報を表示するページにcms:id="is_stock"、cms:id="no_stock"、cms:id="item_cart_default_form"とcms:id="item_cart_submit"を追加
	- 営業日カレンダにその他の日付の設定を行えるようにした。公開時に出力されるクラス名はother
	- ルート設定を行った時、システム内で生成されるリンクもルート設定に従って変更する
	- 管理画面の注文詳細にユーザの都道府県とメールアドレスを表示するようにした
	〇追加プラグイン
	- オーダーカスタムフィールド
	- SOY Mail連携プラグイン
	- カートリンク非表示プラグイン
	- 購入最低金額設定プラグイン
	- お客様の声プラグイン
	- パンくずモジュール
	- 新着商品表示プラグイン
	- 新着商品マーク表示プラグイン
	- 在庫数残りわずか通知プラグイン
	- サイトマップXMLプラグイン
	- 商品オプションプラグイン
	- メール本文構築モジュール（サンプル）
	- メール本文構築モジュール（サンプル２）
	〇修正
	- ダウンロード販売で注文確定時(クレジットのみ)にメールが送信されないバグを修正
	- カートに商品を入れる時、小数点とマイナスの値を挿入できていたバグを修正
	- 複数サイト立ち上げ時、あるサイトでカートに商品を入れた場合、他のサイトでも同じ商品を入れたことになっていたバグを修正
	- item_cart_formで個数を指定してからカートに入れる際のXSS対策
	- カスタムフィールドの値でソート設定をしていた時、CSVインポートで商品データを更新すると、ソート用のインデックスが削除されていたバグを修正
	- パーツモジュールで更新時に?>以下に1行分改行が入るバグを修正
	- MySQL版で商品のカテゴリが指定されていない状態で更新するとエラーが発生するバグを修正
	- MySQL版で商品のカテゴリが指定されていない時に公開側で商品情報が表示できないバグを修正
	- テストメールの送信先を指定できるようにした。
	- カテゴリーの親子関係にループがあるときに処理が無限ループに陥らないように修正
	- クーポンプラグインでクーポン発行時にトランザクションを使うように修正
	〇変更
	- common.parts.header等のパーツモジュールをhtmlモジュールに変更
	- 同梱テンプレートのデザイン変更
	- 営業日カレンダープラグインの公開側表示をプラグインからパーツモジュールに変更
	- レビュープラグインの商品名表示のcms:idをitem_nameからreview_item_nameに変更
	- カートに商品を入れる時、今までは同じ商品IDの商品が入っていた場合は常に加算だったが、オプションがある場合は、別商品として扱うようにした
	- 管理画面の商品一覧画面で子商品はカウントと表示をしないようにした
	- 公開側で子商品の詳細ページを開いた時、親商品の詳細ページにリダイレクトするかを設定できるようにした
	- カテゴリカスタムフィールドを詳細ページでも動作するようにした
	- 管理画面のsubmitボタンをブラウザのディフォルトのものに変更
	- 管理画面のサイドメニュの表示方法の変更
2011-04-18
1.5.1
	- フロントコントローラの再生成(SOY CMSの新しいバージョンをリリースする必要あり)
	- Shop Appの管理画面にサイトの設定画面を追加
	- SOY Shopのマルチサイトごとに管理者権限を設定
	- 管理画面商品検索で条件を非公開で検索できるようにした
	- カテゴリカスタムフィールド
	- ダウンロード販売で、ダウンロード商品以外の商品を更新しようとしたとき、ダウンロード販売のフォームの変数がないとNoticeエラーが発生するバグを修正
	- カテゴリ管理で親カテゴリの設定を行う時、自身を選択するとツリーで表示されなくなるバグを修正
	- パーツモジュール作成時にコードにタイポがあり作成できなかったバグを修正
	- 携帯自動振り分けプラグインでiPhoneでは転送できなかったバグを修正
2011-03-22
1.5.0
	- 送料設定プラグイン
	- ダウンロード販売補助プラグイン
	- 商品レビュープラグイン
	- 注文一覧の注文時刻にソートを設置
	- マイページのユーザ登録でニックネームとURLを追加(データベースの変更なし)
	- 当日支払プラグイン
	- 支払ステータスに直接支払を追加
	- カートやマイページ以外のページにhttpsでアクセスした際にhttpにリダイレクトするが、そのリダイレクト先のURLがおかしかったのを修正
	- サイト全体のURLをhttpsで設定した場合にリダイレクトがループすることがあったのを修正
	- カートのSSLのモバイル対応時に発生したSSLページに遷移できないバグを修正
	- 仮登録状態でログインできるバグを修正
	- メールの送信時にsendmailを指定した時に「-f」オプションでenvelope-fromに送信元のメールアドレスを指定するようにした
2011-02-23
1.4.5
	- モバイル用マイページ
	- 代引き支払いモジュールでメール文言を設定できるようにした
	- サムネイル画像の拡大表示用にcms:id="item_large_image_link"とcms:id="item_small_image_link"を追加
	- 受注管理の検索で状態の条件をなしでも検索できるようにした
	- DoCoMoでセッション保持の時間を設定できるようにした
	- 商品グループで親商品の一部情報を表示させないcms:id="no_type_parent"を追加
	- 顧客の詳細検索で、メール配信回数、メール配信失敗回数、性別の指定なし、生年月日の項目を削除した
	- 商品を削除するときに、商品の公開状況の確認をしないようにした
	- 画像のカスタムフィールドで属性の設定が反映されていないバグを修正
	- モバイルカートでログインした時にパスワード設定フォームが表示されていたバグを修正
	- おすすめ商品、簡易新着、関連商品のモジュールのキャッシュ生成がページャモジュールのキャッシュと同名になっていたので、別々のファイル名になるようにした
	- すべてのメール設定でフッター用の置換文字列「注文ID」をクリックするとヘッダーに挿入されるバグを修正
	- マイページのメール設定で「メール文面の初期化」が登録メールのみ動作していたバグをすべての項目で動作するよう修正
	- 追加したHTMLモジュールが削除できないを修正
	- IEとchromeでカテゴリーツリー設定ができないバグを修正
	- 顧客の詳細検索でFAX番号が動作していないバグを修正
2011-01-18
1.4.4
	- プラグインにバージョンを追加
	- 受注詳細の送付先電話番号を管理画面側から変更できるようにした
	- 受注管理で検索した後にページャを使用すると、検索条件が消えるバグを修正
2011-01-05
1.4.3b
	- i-modeブラウザ2.0対応
	- 携帯自動振り分けプラグインのお買い物に戻るリンクの設定で、携帯用のプレフィックスなしのURLを設定すると、クッキー非対応機種のセッションが切れるバグを修正
	- 管理画面ロゴをSOYAppからSOYShopに変更

2010-12-24
1.4.3a
	- 携帯自動振り分けプラグインでクッキー非対応機種に対応
	- モバイルカートで携帯の文字化け対策のエンコード処理を実装
	- 配送モジュール各種で携帯の文字化け対策のエンコード処理を実装

2010-12-20
1.4.3
	- 商品一覧ページのFeed出力プラグイン
	- モバイル用商品詳細表示プラグイン
	- マイページの仮登録機能で、本登録終了後に確認メールが送信されないバグを修正
	- 管理画面でクレジット決済モジュール関連の属性値を変更できたことを修正
	- PC用のカートとモバイル用のカートで同じキャッシュファイルを生成していたバグを修正

2010-11-18
1.4.2
	- お届け先の複数追加
	- マイページ用のログイン画面を持つカートを追加
	- 管理画面でテンプレートの追加
	- 管理画面からテンプレートの削除
	- 管理画面からテンプレート名の変更
	- HTMLの記述のみで動作するモジュールの追加
	- 管理画面新着に在庫切れ商品を表示(基本設定で表示の有無を選択できます)
	- 携帯自動振り分けプラグインの追加
	- 携帯用カートの追加
	- カートとマイページの文字コードの設定を追加
	- カートのお届け先住所に電話番号を表示
	- カートのお届け先住所に電話番号を表示
	- マイページのお届け先に電話番号を表示
	- 簡易新着情報プラグインがアクティブの場合、管理画面トップに設定状況を表示
	- 簡易新着情報プラグインの管理画面にテンプレートへの記述例を追加
	- おすすめ商品プラグインがアクティブの場合、管理画面トップに設定状況を表示
	- おすすめ商品プラグインの管理画面にテンプレートへの記述例を追加
	- 注文詳細から送信できるメールで、送信のタイプによって注文状態を変更できるようにした
	- 新着情報プラグインで新着情報を0件にできないバグを修正
	- マイページ　登録情報更新時にユーザータイプと登録日時が消えるバグを修正
	- モジュールの編集で、別エディタでphpファイルを編集後、管理画面で開くと変更内容が反映されていないを修正
	- 商品と顧客情報のCSVエクスポートでデータ量が多いときに（およそ1万件以上）メモリーエラーにならないように修正
	- 商品のCSVエクスポートでカテゴリーを絞り込んだ時に公開商品しか含まれなくなっていた。
	- 管理画面ユーザ一覧の削除ボタンを隠し、一度削除ボタンを表示してから削除実行に変更

2010-10-18
1.4.1
	- マイページに仮登録ユーザ機能を追加
	- 注文編集画面に商品の追加・削除機能を追加
	- 商品一覧の種別でその他を追加
	- 全商品表示モジュールを追加
	- クール便配送モジュールで追加した金額が表示されないを修正
	- カスタムアイコンフィールドで商品のCSVインポート・エクスポートに対応
	- パスワードリマインダのメールに表示されるURLをシステム側から出力ように変更
	- 商品と顧客情報のCSVエクスポートでデータ量が多いときに（およそ1万件以上）メモリーエラーにならないように修正
	- 商品のCSVエクスポートでカテゴリーを絞り込んだ時に公開商品しか含まれなくなっていたバグを修正

2010-09-17
1.4.0
	- マイページの追加
	- データベースでMySQLが選択可能
	- 営業日カレンダーの追加
	- クーポンモジュールの追加
	- 代引きモジュールで代引き不可商品があった場合、支払方法の代引きが選べないようになっている
	- metaタグのkeywordsとdescriptionが元のテンプレートになくても挿入されるように修正。

2010-08-18
1.3.5
	- 商品詳細の商品カテゴリの選択で子カテゴリを選ぶと、親カテゴリから表示されるようにした
	- 印刷用納品書作成プラグインの印刷用ページのタイピングミスを修正
	- 商品ブロックで子商品が表示されていたを表示しないように修正
	
2010-07-20
1.3.4
	- カートのお客様情報入力に郵便番号の住所検索を追加
	- 注文完了画面でWarningレベルのエラーが出ていた原因を修正（MailLogic::convertMailContent)

2010-06-18
1.3.3
	- メールの返信先名称を設定できるようにしました
	- SOY Shopにしかログインできない管理者がログアウトできるようにしました（SOY CMS 1.2.8以上）
	- UTF-8でメールを送信する際に、件名だけISO-2022-JP (JIS)になっていたバグを修正しました
	- 初期ログイン時に入力したサイトIDを、テンプレートにある検索ボタンのパスの置換に対応していなかった件を修正
	- お届け先の情報(お客様情報と異なる場合に入力ください)の項目でアドレス2の項目が空の時にエラーになるを修正

2010-05-18
1.3.2
	- 商品一覧ページのカテゴリ別の表示の際、カテゴリツリーの設定でのkeywordsとdiscriptionが自動で前方にmetaタグに挿入されるようにしました
	- 納品書を一括で印刷できるようにしました
	- 商品詳細ページの管理画面サイドメニュの商品一覧を最近更新した商品一覧に変更
	- ページのmetaタグのkeywordsに反映されるよう修正
	- 商品詳細ページで、商品ごとのmetaタグのkeywordsとdescriptionが追加挿入されるよう修正
	- カートのお客様情報確認画面で、職業の欄が表示されていなかったバグを修正
	- 注文検索の商品コードで検索しても、詳細が開けなかったバグを修正
	- 商品数が膨大だったとき、商品詳細ページの管理画面が開かないを修正(ライトクリエイトではチェックしていません)

2010-04-19
1.3.1
	- パンクズナビゲーションモジュールの追加

2010-04-18
1.3.0
	- 検索結果ページの追加
	- 子商品機能の追加
	- 管理画面からモジュール編集機能の追加 
	- 納品書表示をページからプラグインに変更
	- ページURLに-(ハイフン)を使用可にした
	- カスタムフィールドてチェックボックスを追加した時、非選択の更新が反映されないバグ
	- 新規カートの作成を、/webapp/src/main をコピー・リネームするだけに修正
	- 注文検索のカレンダで月のセレクトボックスで表示月を指定しようとすると、選択した月の次の月が表示されるバグを修正
	
2010-03-18
1.2.0
	- 共有SSLに対応
	- 印刷用の納品書
	- プラグインの追加(ゆうちょ銀行の支払いモジュール、標準配送モジュール、Google Analyticsプラグイン)
	- CSVインポートでファイルのアップロードに失敗した際に、アップロードサイズ制限の可能性を示唆するようにした。
	- パンクズ出力モジュールの追加
	- 在庫無視モード搭載
	- 商品一覧のitem_list、詳細ページのitemに割引率と、セール中か否かで表示するHTMLModelを追加
	- サイトディレクトリに.pluginsを追加
	- 本文にプラグインの内容が入っていなかったを修正
	- 「メールのコピーを送信元に送付する」にチェックを入れても送られていなかったを修正
	- 管理者に送られる注文確認メールの件名が、注文者宛のメールと同じになってしまっていたを修正
	- 送信先のアドレスに名前を添えるようにした
	- 注文確認メールの本文に備考を入れた
	- カートの確認画面で生年月日と性別が表示されていなかったを修正
	- 注文管理で２ページ目以降にアクセスできなかったを修正
	- 商品管理でおすすめ商品のCSVインポート（新規追加）でエラーが発生し、インポートできなかったを修正
	- 商品管理で商品詳細ページがひとつだった場合、商品のCSVインポート時に自動的に挿入・上書きを修正
	- エラーが表示される設定になっていた（display_errors=on, error_reporting(E_ALL)）を修正
	- 管理画面レイアウトでショップ名が長いと崩れていたを修正
	- カートでカスタムフィールドを使用可能にした
	- 商品一覧ページのmetaタグキーワードにカテゴリ名を自動挿入を追加

2010-02-18	
1.1.0
	- ナビゲーションページのブロック機能の追加
	- 最小限の商品検索機能の追加
	- カテゴリのCSVエクスポート、インポート機能の追加
	- カスタムフィールドのインポート、エクスポート機能の追加
	- 商品CSVインポート、エクスポート機能のプラグイン拡張
	- カートのテンプレート変更機能(.template/cart/以下に設置)
	- モジュールのサイト単位での上書き機能(.moduleディレクトリの作成含む)
	- 顧客詳細でパスワードが登録されているかどうかの情報表示
	- カートの設定で使用するカートを上書き出来ないバグ修正
	- ユーザのログイン周りのバグ修正
	- カスタムテンプレートのファイルは.html拡張子を見る
	- テンプレート管理画面、カスタムテンプレートの編集リンク先修正
	- ページの削除でクラスファイルも削除

2010-01-18
1.0.0
	- ユーザログイン機能(宛先情報保存機能)追加
	- 文字コード設定機能とドメイン単位の文字コート変換機能追加
	- 添付ファイルの削除機能(現在使用している画像を除く)追加